酒量差但又瘋狂飲酒係咩心態

飲少少啤酒就面紅 個人已經傻下傻下咁
之後話自己冇醉仲要不停飲嘅人係咩心態

面紅就醉架啦?

唔係重點

鐘意飲囉
鐘意打機唔代表打機勁架

醉左會搞到身邊d人 俾d責任心好冇

酒量好既人瘋狂飲酒又咩心態

想醉囉

關你撚事咩，你唔妥就唔好湊佢，你要湊就係你自己犯賤，係fd嘅就冇乜所謂，都習慣架啦

On9

以為自己好可愛

追酒飲，睇性格

屌依家連登連飲酒都要酒量好先俾飲
癡撚線

我飲少少都會紅，就係咁知自己唔飲得，所以通常飲一罐就算，未試過比自己醉

因為樓主係m男

好chill